有無人同我一樣係廢青嚟？

無番工無番學無朋友無社交

我

喂 你唔好成日搞串個party wo

認真討論

樓主幾歲

我真係咁，無返工，又無讀書

咁係屋企有咩做 肚餓會唔會落街買嘢食

我
開始記得你

我
quit香港uni+ 外國uni retaker
冇返工冇返學
朋友全部喺大學 搵佢哋會自卑
準備做半年廢青

二十有五了

同伴

Lihkg
會

記得我咩

Why quit hk

not my expectation
之後過咗外國top20 ge uni
之後為咗條女返嚟retake
係咪好戇鳩
而家就要做半年廢青

我一年番6個月工 可唔可以叫半廢青

牛高馬大仲未入u
唉

老實講 都幾on9

有番工就唔算係
我呢啲先係真正廢青

日日食屋企痴屋企

我都係

6個月社畜 6個月廢青

傻的嗎

番咩可以番半年就收檔

諗落都覺得自己戇鳩
但係冇辦法 揀咗條路
唯有考好啲